(政壇賤種選舉)(女子組)梁美芬vs譚惠珠

正評:梁美芬
負評:譚惠珠

圖就廢撚事貼，廢撚事要洗眼

上一個post 何君堯大比數拋離湯家驊

梁愛屍同范太呢

Why not both

兩個都咁賤真心揀唔到

真心both

你即係問周浩鼎同何君堯邊個賤啲姐

何妖睇黎超班

女子組好撚多高手,要開兩條線 歡迎提名

🐭🐭🐁🐁🐭🐁🐀🐭🐭🐀🐀🐭🐭🐁🐁🐀🐀🐀🐁🐁🐀🐭

鼠王芬未夠班, 我覺得四大妖婦為:

1. 譚喂豬
2. 粱愛屍
3. 羅飯焦芬
4. 犯婦人

勾結外國勢力：誰是《香港半年報告》之母？